真暴徒唔撚理！

好野！ 周街打人 沒差佬 ！

係黑警跪班支那狗跪到佢地肯幫手
做下野教下班黑警